1991年 Desert Storm

好詳細咁講左day1 air raid
如果今日同支共開戰仲可唔可以做到呢種規模？
用BB射Tomahawk

pish